一人一個老母講過嘅鳩野

佢話沖涼花灑出嚟嗰d水煲過
仲叫我口渴就飲

洗米水護膚

用洗頭水會甩頭髮
用清水就得

你老母真係害人不淺

BB深夜喊落街燒衣

我平常用沖涼水淥杯麵 沖完涼就食得 仲好夠熱

我想屌你

對住我「屌你老母！」

奧運會睇人打網球
我老母經過部電視睇到15:0
之後講左句 「輸緊啦呢個 差成15分咁多冇得追啦」

當左足球

母: 食蘋果啦好唔好 ?
我: 唔好.
母: 無得唔好啊! 切咗啦 !

都唔知問嚟做乜鳩

老母依家係通知你，唔係問你得唔得

直接講 : 喂! 食蘋果!
好地地唔得咩?
又要問人得唔得，答唔得又唔得

唔食多d飯陣間冇力屌西

訓緊教個陣問你係咪訓咗

唔想答咪唔好應我囉
過幾日....
問你野又唔出聲

你老母真係生命力頑強

個熱水爐乾淨，理論上就無事既

老母話平時啲cheap蟹柳係用真蟹肉做...

我一入門口
媽/婆: 返嚟啦
我: (十萬個問號) ？？？

老實講香港d水係可以直接飲得 ，不過經過大廈水箱 加生鏽水管

萬一有一曰你番黎再聽唔到呢句說話你就後悔一世冇回應佢地 佢地都係想聽一句「係呀」

純粹都係一個交流姐講意義真係無乜

臨食飯叫我食d生果
我：唔係就食飯咩？
媽：食生果唔會飽架

D後生係咁搗亂，真係離譜

日日洗頭會有鼻敏感

啊媽唔會害你 啲蟻無毒㗎
利申唔係本人

屌你老母

孭個冷氣出街

早d訓 食少d煎炸嘢 就無暗瘡

有咩問題

呢個其實唔錯得晒，其實好多都係化學成份好重，仲會致癌

佢俾你屌？

咁你瞓咗你又知佢問你係咪瞓咗？

飯前水果好正常喎

個杯裝左凍嘅汽水 表面有水珠 係咪隻杯滲水 甜嘅唔好滲到周圍都係惹蟻

番號 please

我：(做完運動去沖涼)
媽：唔好沖涼住啊！你依家個身體咁熱，你 諗下好似淋啲凍水落去舊燒紅咗嘅鐵咁樣咋一聲，對身體唔好架
我：

好似係啱架喎，劇烈運動之後要休息一陣

用d熱水沖沖舊肉先食

無乜直接關係

咁你油頭咗幾多年？？

你屋企冇洗頭水?

如果有其他天然replacement 都好，但佢老母只用清水

每次得分時佢有冇專心睇嫁

呢個常識我都好記得，每次有international 同學問我都通一次

其實清水真係最好，皮膚會自然調節減少頭油，不過由細到大用慣晒無人會改變到，其實而家咁多人脫髮都係頭油過剩，洗頭水用得越多越油，面油都一樣，試過乜都唔用只常用清水洗面反而無乜暗瘡，用晒d咩控油保濕反而生得仲勁，不過真係要好連續keep住用清水洗等皮膚慣左先有效

比喻太深

用無矽洗頭水

咪開咁耐電視 部機會好傷

打屋企電話
我接完之後問我係唔係喺屋企

我接你翻支那做中國人

咁唔鍾意中國就離開香港

自己拿假屌插 無問題

好好笑。我係唔係應該咁樣反應。

快撚啲

啲蟻無害㗎 好平常㗎咋

你媽好可愛

有銹㗎

成日睇電腦對眼唔好啊 出黎睇電視啦
其實我係電腦MON26吋睇動畫 同出去睇42吋電視有分別咩

老母：照鏡真係覺得自己好靚

係呀。ThomasYoung。謝謝。

飯前果其實係健康啲

收美國佬錢
美國佬又搞事
特朗普又乜又物

依個係網球憨鳩唔係老母憨鳩喎

顯像管年代好似係真

呢個事實 比如部機設定壽命10000小時
你唔睇就應該熄咗佢

梗係冇聽佢講

香港冇中國就死得

飯後果生果難消化